全香港人救理大呀

佐敦好波， 夠理大呀，感激佐敦兄弟姊妹